點解完全冇人討論聽日機場行動， 熱門第一嗰個係乜鬼嘢？？

做番啲正經嘢先啦， 究竟聽日機場行動目的、 戰略、 逃生路線乜乜柒柒係點樣㗎？？？ 再咁落去輸啦，完全冇曬文宣囉

請善用不推文回覆功能 唔好再推埋啲你以為有趣，但其實對大局冇用嘅post上去啦，好冇呀？？

又或者成日都話要行動升級 勇武升級 戰略升級…… 結果係冇呀 熱門好多都係膠po

其實聽日機場仲去唔去嘅啫, 我身邊有一啲和理非完全唔知道聽日要點做好冇， 定係其實機場行動已經摺埋咗？ 係我跟唔上時事？

歡迎理性討論

屌成個鐘都冇人覆，聽日仲塞唔塞

呢排行動po上唔到

Push

成個熱門都係膠po

嗱都話咗成個連登怪怪哋㗎啦 連仔你唔好死呀